我支持解放軍取代驚隊！

香港駐港解放軍不用港府一分一毫，黑驚收晒錢又做唔到野，支持政府出解放軍，防止財赤！

on9